新巴呢間垃圾野幾時先肯執笠？

屌佢老母。 搭左半年都係9點41-44 分有車
今朝我33 分到站， 依加52 分都未撚有車